[平治演藝學院開學了] F1 2021 巴林站 討論區 3

Formula 1 Gulf Air Bahrain Grand Prix 2021

26 Mar 2021 - 28 Mar 2021

FP1 (FRI): 19:30 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:00
FP3 (SAT): 20:00 - 21:00
Quail (SAT): 23:00 - 00:00
Race (SUN) 23:00

Location: Bahrain International Circuit (GP Circuit)

Tyre Choice:

2021 season all races tyre compound choices

Formula 1 2021 Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Sir Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「咸狗」「老MK」「咸蛇」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」「漢密爾頓的隊友」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」「揸波龍爪手」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

因應Netflix 車迷隨時出現，各位可以預備呢幅圖：

賽程(六) 香港時間
18:25 - 19:10 F2 第一場短途賽
20:00 - 21:00 F1 FP3
23:00 - 00:00 F1 排位賽
00:40 - 01:25 F2 第二場短途賽

LM

lm睇標題燈到max on pole

平治1-2 pole to win is a must

你以為啦
44 33 77

lm

連燈仔邊燈到咸蛇

你個名

咸蛇出盡奶力都會死個八屆返黎 點會俾自己柒

Lm

1

睇唔到f2第一場

喊住改
羅素bb

推埋舊po 先好嗎

圖

冇曬火，玩L完啦，揸養生車吧啦

圖已完

Ham pole to win

留名等睇你地興奮完
最後都係
嘅現爹撈亦士

圖做咩

其實用VPN連acestream係咪可以順啲
上年齋acestream睇成日lag機好揼心
定係有冇比NOW平啲嘅付費頻道直接睇?

係街, 有冇文字Summary

邊爐，埋軚is乾

希望公公頭兩場可以硬啦

Max好勁，分分鐘pole

老麥勁啲

今晚跑Q先見真章，Benz同Max應該仲有唔少貨

黑平放左幾多沙包落去部車度

和牛加油

支那周死好彩

無㗎喇，玩撚完
max贏硬

睇返d時間好似好慢咁1:29都入唔到
今晚q先真章

kimi嗰段race engineer係真心聽唔到佢講咩 佢話見到kimi有撳radio button但聽唔到佢講咩 所以先話no negative

今年轉左個轆，入唔到都正常

等睇連登仔燈撚晒其他隊

轉咩咗個轆?
下年先轉18吋轆

屌 睇片係似race engineer玩嘢
Kimi問完佢又答到

諗起上年黑平素

好好珍惜Kimi寸9 engineer，最後一季了

上年時間
FP1: 1:29.033
FP2: 1:28.971
FP3: 1:28.355
今年時間
FP1: 1:31.394
FP2: 1:30.847

今季FIA預計少10%下壓力(雖然P記話數據顯示冇減少過)
同埋上季巴林站係季尾 部車已經升級好哂試好哂嘢
今季巴林站係開季 隊隊係度試緊嘢

re話佢哋剪到好dramatic 搞到好似kimi一問完佢即刻答咁

講錯，係條呔

轉咩咗條呔
咪一樣C2 C3 C4

p記冇轉胎
p記純粹為免再發生類似上年銀石爆胎
增加咗耐用性咋嘛
你話轉咗條胎 等我以為條胎個formula換咗

咁條呔同上年比係唔同左，唔叫轉左叫乜

係唔同咗但唔會影響架車個速度
所以提出轉左條胎入唔到1:29好正常
係唔成立

你話唔影響個速度姐, 改左啲rubber 個grip都唔同啦，你睇c234 無意思

FP3 啲車隊會test啲咩?

本身條軚好似話改大細最後無改？

下年轉

FP1 比車手熟悉賽道 搵setting 車隊test部件拎數據
FP2 個時間 溫度同正賽接近 所以會重油 long run 模擬正賽
FP3 排位模擬 輕油 同埋入彎出彎都會拎盡啲 直路都會推盡啲

再強的燈神都不及被皇天擊殺的垃利

下年轉18吋胎
今年9隊會幫手做testing (威記唔洗)

thanks 我記錯咗fp2先係模擬排位

FP2都有啲隊會輕油做模擬排位
因為時間 溫度同排位都接近
琴日FP2四萬咪做咗Qsim 但早brake 冇推盡

grip唔同
但冬測都入到1:29
做1:28.960
所以關條胎乜事

四萬幾時先敢好似係redbull嗰陣落brake
佢19年baku嗰吓

睇完atopic第一句諗到係Get in there Lewis

得你話條呔改左對今年圈速慢左係無影響係唔關事你拎個冬測同fp比做乜,仲要得max 一個sub 1:29宜家係同上年比

我用pc 1 經discord 直播
之後用pc 2 經discord 睇返pc 1 嘅stream
咁就完全同步

緊係拎冬測出嚟比啦
巴打問今年啲車仲未入到1分29 係咪慢咗
冬測隊隊沙包
都有人做到1分28
即係今年架車最起碼1分28
依家仲未入明顯試緊嘢拎數據
係你第一時間答巴打今年換咗胎所以慢

所以我哋課埋nitro classic
1080p 60fps

冬測1個人得1分28就變左架車起碼1分28，人地冬測試乜又未知，換左胎影響左grip影響左aero會令圈速慢左呢個係事實得你話無影響都係c345，就算人地試野拎數據都係慢過上年啊定你覺得佢地專登揸到1分30試野

琴晚fp2好似sky好似有講唔少車手講今年條軚無上年咁快

今日終於開季啦！！！！好撚興奮呀！！今季一定要睇到咸狗大獲全勝！

平治12 pole to win

開季lm my tyre is gone

好想哩度可以燈走咸 （雖然應該冇咩可能）

23 pole to win

Mercedes benz formula one

Fox 會唔會播F2

F1tv pro寫coverage will begin shortly 幾時先有得睇
仲有五分鐘就開波

一講即轉我屌

Nowtv無

舊年仲有㗎

介紹賽道

樓豬pin 返個時間表出黎

track temp 50度cls

以前巴林就係咁上下時間開波 有人阿朗索賽完要飲可樂解熱

formation lap

Pole 係舊年玩玩下F3俾人叫上F2嗰個?

電話先岩

Yes

通常成個race week 最好睇既一場車就快開始

sportsurge 無咩？

F2

F1 post開始多人

F2 gogogo

準備起步

7號快撚到

紅牛仔咁勁

Lawson

我電話aapp有F2 條片
但係電腦無既

Vips到上咗唔少

Spin for 韋舒賀亞

ticktam

我估10秒

個頭產咁硬淨

Ticktum team radio coming

又搞事

VSC 岩士唐壞車

設計都唔同

又多架壞車

係隊就隊支那仔啦

ticktum 其實點解仲有車揸? 手車又唔係特別勁,性格仲要咁閪

娛樂大家

一定會成為焦點

威記冇人

製造team radio

迪圖過咗China周

咁撚熱聽日留名等睇又壞車

Ticktem 5s penalty

5 second penalty for 迪圖

冇撞走佢真係可惜

咁先5s

ALO: 5 second is a joke a joke

沙漠一收日頭就轉凍啦

利申地理讀到中五

5 second is a yoke

釘剔氹

迪圖： yea I try it

Ticktum radio 好乖

印度都進步得幾快
仲記得佢上季季初仲係下游

咁係佢錯喎唔通仲屌咩

戰地記者

支那仔比ticktum放到3秒

舊年嗰d radio 有冇錯都照鬧